覺得自己真係開始唔似一個人

辭左職
日日係屋企廢
一係訓唔到教 一係訓廿幾粒鐘
無興趣無動力
手機都唔㩒下
對乜都無晒感覺
好想似反個人
日日如是 已經失去左靈魂

仆街 講緊我

巴打幾歲